有冇試過想同前度復合，但佢拒絕。之後又翻黎追翻你

想睇下有冇人係咁

無前度

前度正垃圾

不了